武磊犯親規 一係無牌 一係紅牌 永遠唔會拎黃牌

因為佢係武球皇

善意打破零回覆